Ce projet d'école en équipe de deux visait à explorer un jeu de combat en 3D aillant plusieurs objets
à l'ecran et utilisant plusieurs set d'animation. Ce jeu à recu deux mentions du professeur pour son ambition
et sa quantité d'animation. Aillant seulement 3 semaines non dédié uniquement à ce cours, le projet reste tout de même 
un prototype.

Les touches:
Afficher dans le jeu